<resources>
    <string name="app_name">30 Days of Flowers</string>
    <string name="hoa_anh_dao_title">Hoa anh đào</string>
    <string name="hoa_baby_title">Hoa Baby</string>
    <string name="hoa_bo_cong_anh_title">Hoa bồ công anh</string>
    <string name="hoa_cam_chuong_title">Hoa cẩm chướng</string>
    <string name="hoa_cam_tu_cau_title">Hoa cẩm tú cầu</string>
    <string name="hoa_cat_tuong_title">Hoa cát tường</string>
    <string name="hoa_chuong_xanh_title">Hoa chuông xanh</string>
    <string name="hoa_cuc_do_title">Hoa cúc đỏ</string>
    <string name="hoa_dai_title">Hoa đại</string>
    <string name="hoa_dien_vi_title">Hoa diên vĩ</string>
    <string name="hoa_huong_duong_title">Hoa hướng dương</string>
    <string name="hoa_lan_ho_diep_title">Hoa lan hồ điệp</string>
    <string name="hoa_lantana_title">Hoa lantana</string>
    <string name="hoa_lily_title">Hoa lily</string>
    <string name="hoa_linh_lan_title">Hoa linh lan</string>
    <string name="hoa_loa_ken_title">Hoa loa kèn</string>
    <string name="hoa_mao_luong_title">Hoa mao lương</string>
    <string name="hoa_mau_don_hong_title">Hoa mẫu đơn hồng</string>
    <string name="hoa_oai_huong_title">Hoa oải hương</string>
    <string name="hoa_pang_xe_title">Hoa Păng xê</string>
    <string name="hoa_phi_yen_title">Hoa phi yến</string>
    <string name="hoa_phong_lu_title">Hoa phong lữ</string>
    <string name="hoa_thanh_lieu_title">Hoa thanh liễu</string>
    <string name="hoa_thien_dieu_title">Hoa thiên điểu</string>
    <string name="hoa_thuoc_duoc_title">Hoa thược dược</string>
    <string name="hoa_thuy_tien_title">Hoa thủy tiên</string>
    <string name="hoa_tigon_title">Hoa tigon</string>
    <string name="hoa_tulip_title">Hoa tulip</string>
    <string name="hoa_tuyet_mai_title">Hoa tuyết mai</string>
    <string name="hoa_xuong_rong_title">Hoa xương rồng</string>

    <string name="hoa_anh_dao_description">Hoa anh đào là loài hoa có nguồn gốc từ Nhật Bản, được xem là biểu tượng của đất nước này. Hoa anh đào có hình dạng giống như một bông hoa nhỏ, có màu hồng nhạt hay trắng. Hoa anh đào là biểu tượng của sự trong sáng, thanh cao và sắc đẹp.</string>
    <string name="hoa_baby_description">Hoa baby là một loại hoa nhỏ xinh và dễ thương, được nhiều người yêu thích vì vẻ đẹp tinh khôi và mùi hương nhẹ nhàng. Hoa baby có hình dáng nhỏ xíu như những bông tuyết, có màu trắng hoặc các màu khác do kỹ thuật nhuộm.</string>
    <string name="hoa_bo_cong_anh_description">Hoa bồ công anh là loài hoa có nguồn gốc từ châu Âu và châu Á. Hoa bồ công anh có hình dạng giống như một quả bóng lông mềm mại, có màu vàng khi mới nở và trắng khi già. Hoa bồ công anh là biểu tượng của sự hy vọng, ước mơ và niềm vui sống.</string>
    <string name="hoa_cam_chuong_description">Hoa cẩm chướng là một loài hoa đẹp và phổ biến nhất trên thế giới, được nhiều người yêu thích vì vẻ đẹp đa dạng và mùi hương thơm ngát. Hoa có hình dáng giống như những bông hoa nhỏ xinh với nhiều màu sắc. Hoa cẩm chướng là biểu tượng của sự tình yêu, sự duyên dáng và sự khéo léo.</string>
    <string name="hoa_cam_tu_cau_description">Hoa cẩm tú cầu hay còn gọi là Hydrangea là loài hoa thuộc họ Proteaceae, có nguồn gốc từ châu Á và châu Mỹ. Hoa cẩm tú cầu có hình dáng giống như một quả bóng lớn với nhiều màu sắc. Hoa cẩm tú cầu mang ý nghĩa của sự viên mãn, hạnh phúc và trung thành trong tình yêu.</string>
    <string name="hoa_cat_tuong_description">Hoa cát tường là loài hoa có nguồn gốc từ châu Á. Hoa cát tường có hình dạng giống như một bông hoa nhỏ, có màu trắng, hồng, tím hay xanh. Hoa cát tường là biểu tượng của sự may mắn, sự thành công và sự giàu sang.</string>
    <string name="hoa_chuong_xanh_description">Hoa chuông xanh là loài hoa thuộc họ Asparagaceae, có nguồn gốc từ châu Âu. Hoa chuông xanh có hình dáng giống như những chiếc chuông nhỏ xinh, với màu sắc chủ yếu là xanh lam. Hoa chuông xanh là biểu tượng của Anh quốc, của sự bền bỉ và sự hy sinh.</string>
    <string name="hoa_cuc_do_description">Cúc đỏ với sự lãng mạn đi liền, giống như hoa hồng đỏ vậy. Hoa cúc đỏ là biểu trưng cho sức sống tràn trề, sự gắn bó, sự trân trọng người được gửi trao. Những bông hoa cũng đem lại năng lượng tích cực vì màu sắc rực rỡ cùng sự tươi mới.</string>
    <string name="hoa_dai_description">Hoa đại có thể được xem là một loại hoa khá phổ biến ở Việt Nam. Vẻ ngoài thanh tao, trang nhã. Hoa thường có màu trắng hoặc hồng với chấm vàng bên trong nhụy tạo thành điểm nhấn rất riêng.</string>
    <string name="hoa_dien_vi_description">Hoa diên vĩ là loài hoa thuộc họ Lay ơn, có tên khoa học là Iris, có nguồn gốc từ vùng Địa Trung Hải, châu Âu, châu Á và châu Phi. Hoa diên vĩ có hình dáng giống như những bông hoa lớn, với ba cánh và ba đài hoa rũ xuống và nhiều màu sắc.</string>
    <string name="hoa_huong_duong_description">Hoa hướng dương là loài hoa thuộc họ cúc, có nguồn gốc từ Bắc Mỹ. Hoa hướng dương có hình dáng giống như những mặt trời nhỏ, với màu sắc chủ yếu là vàng. Hoa hướng dương là biểu tượng của sự vui vẻ, lạc quan và tôn trọng.</string>
    <string name="hoa_lan_ho_diep_description">Hoa lan hồ điệp là loài hoa thuộc họ lan, có nguồn gốc từ Đông Nam Á và Úc. Hoa lan hồ điệp có hình dáng giống như những bướm đậu trên cành với nhiều màu sắc.</string>
    <string name="hoa_lantana_description">Hoa Lantana là loài hoa thuộc họ Verbenaceae, có hơn 100 loài, bản địa các vùng nhiệt đới của châu Mỹ và châu Phi. Hoa Lantana có hình dáng giống như những cụm hoa nhỏ với nhiều màu sắc.</string>
    <string name="hoa_lily_description">Hoa ly hay còn gọi là hoa lily, hoa bách hợp hay hoa huệ tây: là loài hoa được trồng nhiều nhất tại Việt Nam vào dịp Tết Nguyên Đán. Hoa ly có hình chuông, có 6 cánh và 6 nhị, có mùi thơm đặc trưng.</string>
    <string name="hoa_linh_lan_description">Hoa linh lan là loài hoa thuộc họ lan, có hơn 20.000 loài khác nhau trên thế giới. Hoa linh lan có hình dáng độc đáo và phong phú với nhiều màu sắc rực rỡ.</string>
    <string name="hoa_loa_ken_description">Hoa loa kèn có dạng như một chiếc kèn thời xa xưa. Không quá lộng lẫy, kiêu sa, loa kèn mang một vẻ đẹp rất tinh khiết, đơn thuần, thanh tao. Hoa thường có màu trắng, và hồng phổ biến.</string>
    <string name="hoa_mao_luong_description">Hoa mao lương là loài hoa thuộc họ Hoàng liên có tên khoa học là Ranunculus asiaticus, có nguồn gốc từ vùng Địa Trung Hải. Hoa mao lương có hình dáng nhiều cánh hoa xoắn vòng và nhiều màu sắc.</string>
    <string name="hoa_mau_don_hong_description">Hoa mẫu đơn là loài hoa thuộc họ Paeoniaceae, có nguồn gốc từ châu Á, châu Âu và Bắc Mỹ. Hoa mẫu đơn có hình dáng bồng bềnh và xa hoa với nhiều màu sắc.</string>
    <string name="hoa_oai_huong_description">Hoa oải hương là loài hoa thuộc họ Lamiaceae, có nguồn gốc từ Địa Trung Hải, Ấn Độ và Trung Đông. Hoa oải hương có hình dáng giống như những chùm hoa nhỏ xinh, với màu sắc chủ yếu là tím. Hoa oải hương là biểu tượng của sự thư giãn, sự bình yên và sự tinh tế.</string>
    <string name="hoa_pang_xe_description">Hoa Păng xê là loài hoa có nguồn gốc từ châu Âu và châu Á. Hoa Păng xê có hình dạng giống như một bông hoa nhỏ, có màu trắng, hồng, tím hay đỏ. Hoa Păng xê là biểu tượng của sự tinh khiết, sự trung thực và sự ngây thơ.</string>
    <string name="hoa_phi_yen_description">Hoa phi yến là loài hoa có nguồn gốc từ châu Âu và châu Á. Hoa phi yến có hình dạng giống như một bông hoa nhỏ, có màu trắng, hồng, tím hay xanh. Hoa phi yến là biểu tượng của sự nhẹ nhàng, sự uyển chuyển và sự duyên dáng.</string>
    <string name="hoa_phong_lu_description">Hoa phong lữ là loài hoa biểu tượng cho tình bạn với nhiều màu sắc sặc sỡ. Phong lữ màu đỏ là sự an ủi vỗ về. Phong lữ hồng thể hiện sự dịu dàng nữ tính.</string>
    <string name="hoa_thanh_lieu_description">Hoa thanh liễu mang đến vẻ đẹp mới lạ cho không gian Tết. Với thân gỗ, cành cứng và lá hình kim mọc dày, cây thanh liễu tạo ra sự tươi mới cho ngôi nhà. Những bông hoa nhỏ, tròn đều với các màu sắc tự nhiên hoặc được nhuộm màu nổi bật, mang lại sự lựa chọn phong phú cho trang trí.</string>
    <string name="hoa_thien_dieu_description">Hoa thiên điểu hay còn gọi là Passiflora là loài hoa có nguồn gốc từ Nam Mỹ. Hoa thiên điểu có hình dạng giống như một chú chim nhỏ xinh đẹp, có màu hồng, tím hay xanh. Hoa thiên điểu là biểu tượng của lòng dũng cảm, sự hy sinh và lời hứa hẹn sẽ mãi bên nhau.</string>
    <string name="hoa_thuoc_duoc_description">Hoa thược dược là loài hoa có nguồn gốc từ châu Âu và châu Á. Hoa thược dược có hình dạng giống như một ngọn lửa, có màu đỏ, cam, vàng hay trắng. Hoa thược dược là biểu tượng của sự nhiệt huyết, sự say mê và sự cuồng nhiệt trong tình yêu.</string>
    <string name="hoa_thuy_tien_description">Hoa thủy tiên là hoa của các loài cây thuộc chi Thủy Tiên (Narcissus), trong họ Loa kèn (Amaryllidaceae). Hoa thủy tiên có hình dáng tròn, có 6 cánh hoa xòe ra bốn phía, màu sắc rất đa dạng.</string>
    <string name="hoa_tigon_description">Hoa Tigon hay còn gọi là Bleeding Heart (trái tim rỉ máu) là loài hoa thuộc họ anh túc, có nguồn gốc từ Đông Á. Hoa Tigon có hình dáng giống như những trái tim rỉ máu, với màu sắc chủ yếu là hồng. Hoa Tigon là biểu tượng của một tình yêu vĩnh cửu, nồng nhiệt và chung thủy.</string>
    <string name="hoa_tulip_description">Hoa tulip là loài hoa thuộc họ Liliaceae, có nguồn gốc từ Trung Đông. Hoa tulip có hình dáng tựa như những chiếc chuông lộng lẫy với nhiều màu sắc khác nhau.</string>
    <string name="hoa_tuyet_mai_description">Hoa tuyết mai là loài hoa đẹp và thanh lịch, thường được trưng bày vào dịp Tết ở miền Bắc trong thời gian gần đây. Với cành dài, hoa nhỏ và màu trắng tinh khôi, hoa tuyết mai mang đến vẻ đẹp tinh tế, nhẹ nhàng nhưng không kém phần cuốn hút.</string>
    <string name="hoa_xuong_rong_description">Hoa xương rồng là hoa của các loài cây thuộc họ Xương rồng (Cactaceae), có hơn 2000 loài khác nhau, phân bố chủ yếu ở khu vực Mỹ La tinh và Bắc Mỹ. Các loài xương rồng có thân trụ cầu hay dạng khía, múi, có gai nhọn hoặc không.</string>
</resources>